咩情況下會搵返上手車主

早幾日一皮賣咗架舊車，已經完成過戶
之後新車主久唔久就whatsapp或者打電話嚟
問返啲功能，同埋講返覺得㗎車有啲咩問題

我第一次賣車，想知我要幫佢跟進到幾時先合理
同埋如果佢話㗎車有啲咩問題，我駛唔駛share返維修?

一皮嘅車一定多問題架啦，block得

點解要跟，麻甩佬定囡囡？

鐘意咪應
嫌煩咪唔好彩佢

麻甩佬呀，50幾歲嘅中佬

我都係咁諗，見佢連上架都費事
係咪都預咗要執一執㗎喇

過左戶就唔洗理佢啦
有野壞最多咪畀個車房電話佢

過左戶就唔洗理佢啦
解答佢問題係人情
唔解答係道理

Block得

好麻煩 答幾次都ok
乜都問真係

咁更加block得

好在我用太空卡同佢聯絡添

想扑嘢嗰陣

佢有無囡呀 , 靚既咪再講

太空卡賣車都唔慌係善男信女

利申長泊室內，女車主

乜ching 50幾歲嘅中佬都啱

中佬先好技巧，小妹諗起都濕哂

屌, 講到尾唔係囡. 如果係條囡
人地一話有問題
你褲都除唔切走去幫人

佢驗左車就佢自己同車行跟啦
點解要理

50幾歲人先接觸車
仲要咁撚平
幾萬蚊車可以有咩功能？
都幾撚可悲

如果條女OK 一早做左「朋友」啦
點會等到賣車之後先被動比條女搵

駛撚理咩過咗戶就關人撚事

見好多老野老左買返年青時D DREAM CAR
陳年BENZ

直情比原廠電話佢啦

佢同我講，自己一直都係揸開跑車
講到自己好撚勁咁
我心諗，咁把炮，做乜事買我架錢七啫

我其實用公司個手提啫

漏左碌假鳩

做開泊車仔？
Btw樓主放左架咩車？

痴線
佢自己睇完架車拍左板
你又無亂講嘢導佢買
就算過完戶一日抬偈你都無法律責任
即係一句起兩句止問少少嘢無問題
當我係sales要跟單咁follow up就直接block/ignore

因為我第一次放車，就係驚係咪有咩慣例要跟
或者仲有咩責任要負
有各位師兄咁講我都放心啲

我連車cam個說明書，都幫佢搵埋
又係咁問返我，之前揸果陣啲情況
大佬，一皮嘅車，價錢反映質素喇

巴打你揸個陣有冇事
15年bmw應該整到仆街

自己揸咗幾年，都只係換下消耗品咁
無整過啲咩，係sensor有問題，著咗燈，要經車房先過到驗車

上手車主係靚女一定揾番佢

今時今日大把人用太空咭.
我自己都3個NO.
1個for 親友, 1個公司, 1個太空咭.
唔通登記D乜乜會員都用真號碼咩 煩撚到仆街

我係仔，莫非新車主睇中我

靚女咪跟

on9 賣撚咗就唔理啦

1萬ja
又唔係100萬

我寧願劏左佢

車頭電話係上手得唔得？
條撚樣阻住門口、一打電話就話賣左兩三個月喎⋯

唯有打第二個電話⋯⋯⋯

比下家當過我係維修顧問，賣完成年後叫我問吓我用開間車房換橫濕塵冚報價幾多cls又問我呢樣整唔整好，個樣唔換得唔得，連迫力皮車房話剩返5/6mm問我可以捱幾耐再換，話想用盡d

我都諗住劏㗎啦，但點知又有人買，點知有咁多手尾跟

CLS,賣咗成年都仲搵你